其實泰國佬大戰巴士佬條片值得我地反思

笑還笑，一個唔識中文既泰國人都肯去講，相反中國人新移人都唔會去講廣東話。
大家覺得泰國佬on99 ，其實某程度真係好慘，想投訴頂硬上，點知俾巴士佬狗咁撚。

幾同情個泰國佬
但係個隻無厘頭對話的確幾好笑
司機亦都算係好脾氣

呢單野冇鬧交冇打交算係咁啦
笑下算啦

你有咩問題

一個鐘

痴線，司機幾時有撚狗

一個人 我同你

去到其他地方，就應該尊重當地文化。

不過天朝人係唔會理。

"夷狄入中國，則中國之，中國入夷狄，則夷狄之"，你班化外蠻夷講野用埋晒土語，字又難寫過人，梗係要用我簡化到意思都無埋既天朝語言黎教化你地

司機對答冇問題喎，點解樓主會覺得係玩泰國佬呢？

有乜撚野好投訴，42長途車一個鐘真係最基本，而且班次唔密，學巴士佬話趕時間就咪撚搭巴士啦

無啦啦比人問你有咩問題
你唔點答黎「唔撚狗」呀

啲英文字幕邊撚個翻譯

地鐵再轉小巴

司機EQ同耐性都好好

巴士叔叔咁有耐性同泰仔對答
咁都要俾你屈撚狗

泰國都係蝻

睇留言係話佢等咗一個鐘先上到車

42咁多個站，搭一個鐘有咩咁出奇
睇邊度上車架姐

因為啲支那蝗知你班港豬識聽嘛
東南亞班友講返自己語言冇人識聽
但都總有班蝻自己圍威喂唔撚學唔撚融入

聽完樓主講
覺得泰國佬好慘

咁都拉埋黎講
樓豬唔好搞到真撐廣東話既人柒哂先得咖

我有咩問題

你見個泰佬亂fing頭就知佢唔正常啦 仲要串司機唔係男人
泰國佬on9係唔關佢識唔識廣東話事架
司機係完全無屌過一句 邊有撚過人啊

你老母係雞

佢話1個人1個人，泰文係指隻揪
只不過佢直譯左，所以司機唔明佢講咩

我同你講

我冇問題

成件事都唔知有乜咁好講
我覺得泰國佬真係好ON9 唔係ON9在佢D廣東話
係戇鳩在佢都唔知想投訴乜撚野
個司機一早答左佢啦 想快咪搭的士
成個痴線佬係度死嘈都唔知做乜鳩

冇問題係落車啦

講真似泰國佬撚巴士佬多d

啲英文字幕On9當有趣

佢亂fing頭唔係特登扮緊司機咋咩?
佢fing頭之前司機都fing咗兩吓頭

一個人 我 你
一個人呀

有冇片

但泰國佬係咪有D精神問題

好撚on9
識廣東話但唔識中文

非引戰，但某程度d新移民唔學廣東話係因為係香港講普通話係溝通到（唔少香港人都識聽同識講少少，願唔願意講係另一回事），但泰國人唔識講中文係香港就真係好難生活，所以樓主唔應該咁樣比較
利申：唔支持而家嘅新移民

其實條泰佬都唔止係唔熟廣東話係明顯有啲癲癲地，原po有個巴打留意到個車長做咩動作佢跟住做，但想努力用外語表達自己呢點係抵讚既

邊到撚狗 溝通唔到姐

收皮啦 條泰國佬小小事就叫人落車隻抽呀

我無問題

你試下啱啱揸完車你條友係咪問你你有無問題 睇下你有無巴士佬咁好脾氣

一個人！

樓濫情到咁都話司機玩個泰國佬

左撚住晒 趕時間就搭的士啦 屌你老母

明明係因為香港巴士只需要啪一次卡
同泰國上落車都啪卡
佢以為俾人呃錢 當佢水魚 但又唔知點講姐

唔明點解要笑人
各位出親外國都醒頭醒尾呀 唔好俾人笑呀

你 揸揸手唔揸 未解決喎

唉！香港已死！

已經有人翻譯左段泰文係等車等左一個鐘

因為中國人當香港係自己地方咪講普通話

你唔好屈司機撚狗先 佢係想人落車唔好阻佢休息姐 佢都好有禮貌

想扮微辣style

佢只係想同個司機講等車等左成個鐘
但因為廣東話表達能力有限先變成咁
好欣賞佢用廣東話唔似啲蝗咁成個世界圍住佢轉一定要人識聽普通話

明顯想叫人隻揪 講撚到佢好撚好人融入社會咁樣
食屎啦樓主屌你老母

題外話，公司好多時有泰國客上黎，
個個啲廣東話好到 唔睇樣以為佢香港人

有人咁講笑死，
BTW唔知點解焦點去左司機大佬電話張相到

tszman ho
1 天前
你地誤會晒啦!!!
請代入泰國人角式後，請重新睇片
泰國公車是依照距離時間調整收費的

我估是兩地文化和言語不通所致

泰國人以為上車嘟一次，落車嘟一車計佢錢
留意佢最後有嘟一次，泰國人好激氣，但你清楚之後就明晒成個故事

1. 泰國人嫌司機開得慢，以為呃佢錢，所以問司機有無問題
2. 司機起初態度不太好，落車，泰國人以為佢想落車隻揪
3. 我無問題係指佢願意付費，之後diu一聲，，，泰國人死死地氣付了費，留意嘟多左一次，但要司機講對唔住，司機唔肯，又膠著
4. 最後才是重點，泰國人以為按時間收費，一個鐘，一個人，嘟左找數42蚊。。。。。佢想快d報警，覺得車資好唔合理，自己投訴得好啱
請自己重新看一遍!!!!

無意中拍出荷李活大片質素，兩大演員發揮都太好，當然好多人睇完唔明，後來明個故事，要去戲院睇多次，類似一齣電影鬼眼咁。。。。勁

突破盲腸

我扮聽唔明
再唔係聽完佢哋啲問題
用返粵語答佢哋

個page有啲唔知真泰定假泰覆
Kriengkamon Jongjariyasthaporn Sorry to all HK (-/\-) , Please kick him to the ground as we done.
Nat Vejaratpimol 🙏 Sorry to all HK, that's our rubbish, please throw him to the sea.
自己人都唔撐

好明顯係溝通唔到
仲要司機已經同佢周旋左一段時間先打俾站長處理
咁都叫撚狗

屌莊文強都作唔到

我同情個司機多d喎
揸左成程車想休息下點知比人阻住哂
條泰國佬無啦啦撩人隻抽
好彩司機夠硬淨 唔係無啦啦落車比人打都唔知咩事
泰國佬肯講廣東話係好事
但佢怪落個司機到想用隻抽解決問題又係另一件事

到站你就落車啦一個人一個人

笑死，到底邊個解釋先啱

轉做英文就易明D what’s your problem
但想知發生咩事去挑戰

佢似係有少少問題
唔係言語不通咁簡單

咁佢叫個司機比佢係咩意思？

張敬軒條片都好好笑

支那蝗真係

比隻手佢 握手 道歉

大陸不嬲都係咁
以前收銀用廣東話報價錢，跟住就普通話話說什麼？/聽不懂/說普通話
通常都繼續用廣東話報價錢....聽不懂？唔撚好買囉仆你個臭街

香港人英文真係好差,尢其30歲以上個班

開頭佢話等咗“爽”(2) [望錶] "能"(1) 一個鐘

後面話我一個鐘40幾蚊，係咪佢遲到賺少咗40幾蚊個鐘呀？

其實秦國人比較有禮貌，一路笑笑口，司機係有d 串

我認為司機都幾冇耐性
呢單野開頭睇好笑，睇多次覺得司機仆街

咁都叫撚狗
自己表達唔到 唔識廣東話
個巴士司機已經好好人 又無講粗口慢慢陪你9up
條泰佬企係到阻人休息
又撩人打架
巴士司機真係好 係我就一早報警算

點仆街呀 阻住人休息 又唔知你講咩 到站落車啦

條片成堆秦國人出嚟道歉係咁話條友丟秦國架

點撚解會有人覺得泰國佬單純廣東話唔好
明顯係有啲智商問題啦，唔係話歧視
佢啲廣東話明顯住咗好多年口音先無咁差，同埋佢唔識廣東話並唔影響佢講嘢無邏輯到咁

唔識廣東話有邏輯都表達唔到啦

咪撚玩啦 廣東話都講到咁正 會唔識搭巴士點收費

你識幾句英文會唔會似佢咁講嘢
佢都叫做識幾句廣東話，而且口音唔差，明顯住喺香港幾年以上
到底係咪連登仔少出街未見過啲痴線佬

呀哥 我話畀你聽
我冇問題

真係唔知做乜鳩，FB啲無腦就算
不過連登仔大部分都係無腦，見正/負評就一齊正/負評，完全無用個腦去過濾

樓主講出我心聲~

新移民喺香港唔講廣東話應該係因為佢地覺得香港＝中國
啲中國人去到外國咪又係講啲人地聽唔明嘅英文

南亞佬嚟到香港都講廣東話啦

段片入面佢無嘟過
司機係一到站已經登出左八達通system，拍普通卡唔會扣到錢，個d嘟聲係司機㩒controller既掣/佢撞到收費機d掣而發出

42號巴士 唔係42蚊

真定扮
That's our rubbish
仲 mean過香港人

鳩吹到

尋日返工 有個懷疑台妹嚟買野
我用廣東話同佢講
佢就話「聽不懂」（支那話）
有啲不憤 想講聽不懂返台灣
講英文啲台妹更加唔知你講咩

你都cls
巴士佬真係get唔撚到都叫撚泰國佬

大陸人去到邊都當蝗語係世界語言，無需大驚小怪

叫佢落車都叫撚狗...

其實佢應該試下講英文

呢兩日硬係覺得條友好熟口面 終於比你點醒

唔揸手即係未解決啦

司機大佬算係咁啦 肯同佢講咁耐
你又可以屈到佢撚狗嘅

抵我俾個負皮你

我唔知 我都唔知

蝻都有人維護

道德撚全面進場

可以試下咁樣傾，但又唔講粗口，司機勁喎。

一個人

似係個泰國佬撚佢喎

因為啲人打交前 咪會fing一fing頭
鬆下啲頸骨 膊頭咁
佢以為司機想打交咪跟住做囉。

Please throw him to the sea

笑到仆街

撐司機 香港核心價值：咪撚阻住我收工

俾著你無啦啦遇到個泰仔咁樣同你講野你都R晒頭啦司機都算好脾氣 邊有撚狗

連自己友都唔幫不過如果換著呢個係大陸人 你地估會唔會咁樣講

我知呀 我意思係佢係特登咁做 而唔係好似巴打講咁亂fing頭唔正常

先唔講同對方言語不過/精神有問題(擺明有啦)
香港人嘅天性就係一開波閪面燥底人地先，連少少耐性關心都冇，然而連登狗就話先撩者賤嘛，但其實最後成件冇舒緩到/解決到。香港人嘅就係咁撚樣直腸直肚架喇，阻我返工做野燒春袋

直接call castle park啦仲同條秦國人磨

咁都有大道理

..........
.............
...............
一個人

其實依單野兩個都算處理得幾好

咁啲蝻呢 唔肯學 仲話你歧視

吓？佢地全部一定識聽 返而佢地有機會講英文

你阻住司機休息 仲話佢態度唔好

樓豬弱智？

點睇條友都係喺香港住多過係遊客，會唔會係連巴士都唔撚識搭?

講到支撐唔住先講番泰文
可敬
大陸強國狗去死吧

覺得樓主好似張超雄

泰仔講廣東話好撚標準

學微辣

你老母就係蝻

首先泰國人一定唔係蝻先

司機好脾氣係因為知有個cam係到姐
試下無個cam丫啦，肯定屌晒老母

佢好似係想投訴等咗成個鐘先上到車唔係架車行咗成個鐘不過司機同佢雞同鴨講所以誤會咗

樓豬弱智
識體恤泰國佬
唔識體恤巴士佬

聽過啲泰國人講廣東話好聽過啲支那

未解決！
未解決！
未解決！

我只係知巴士佬好撚慘。揸咗成粒鐘車想去柯尿或者休息，點知俾個泰國佬阻鳩著佢落車

先入為主
就算巴士司機唔算有禮貌都睇唔出佢無cam就會屌老母吧
你唔好好話無cam就同佢打泰拳

點解有人讚個泰國佬咁搞笑

個司機都幾好嘢
九唔搭八都同佢磨咁耐

俾我就報站頭再睇站頭肯唔肯報警算
報一報警又多一個鐘break

司機除晒眼鏡休息mode俾人咁樣搞到仲同佢慢慢講冇用粗口
根本個司機先係好人 你試下有條友阻鳩你收工或者僅有嘅休息時間啊
仲唔同佢開片

起碼肯用廣東話

要比係好過支那狗嘅
但咁又點?

咁你落車啦

42成日要等半個鐘
最勁試過9個字

話撚狗果啲講講會點做先啦

揸到埋站諗住停低休息下 隨時急緊尿
要等埋全車客落晒先熄車去廁所
點知俾條撚屌走過黎恐 問有咩問題
仲要依依呵呵講唔到重點 你可以幾有耐性呀?

講真 俾著我揸完個幾兩個鐘頭車 點都想即刻去下廁所 休息下啦

支那狗不嬲賤